[狂賀]舐共狗759主席升仙之時, 股價爆升7成

CEC國際 () 公布創辦人兼主席和董事總經理林偉駿於上周末(18日)於養和醫院逝世，公司已於昨天(19日)起正式委任現集團執行董事鄧鳳群席接替林氏所有職務。聲明指、公司將盡力按已故主席訂立策略繼續經營集團業務及重組其架構。 市場憧憬CEC未來潛在重組可能，今早股價由六年低位大裂口高開27%，一舉重越五條平均線(250天線為0.58)，報0.59元遇壓，曾掉頭回順至0.53元拒絕再下，再度抽升兼突破52周高位0.75元，最高見0.91元，創逾14個月高，現造0.81元，勁彈74%，一向薄弱成交激增至2,950萬股，為逾四年罕見，涉資2,086萬元。(sz/t)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-08-20 10:18:33

疑似民建聯會員

三次申請入共產黨被拒

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

係咩？你咁啊q嘅？

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

撚我撚到你神憎鬼厭第一次見
4個tg谷被人踢哂。連登高登都當你過街老鼠
你係勁嘅

而家係人都知你自稱中國人
出賣本土派

而家係人都知你係雞蟲中國人
非禮女同學
出賣本土派

4個社運tg谷被人踢哂。連登高登都知你條非禮女同學嘅雞蟲係出賣本土派嘅中國人
過街老鼠
你係勁嘅

冇人信你sorry

得返啲五毛熱狗
撐開本土派都唔buy你
你慢慢打飛機啦

係咩？學獨聯啲post個個正評
你嗰啲垃圾post個個負評
請問你又做過咩實事呢？

呢啲呀？

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

嘩好多呀
你作故仔先得咁多
你睇連登平時撐開本土派嗰班都覺得你仆街
你就好收皮啦

10個都夠趕走啲大嬸
你條雞蟲就縮喺鍵盤打飛機

唔通你做鍵盤戰士就係真獨派咩傻鳩

嗱又post我樣
狗性不改